2020年奧運係蘋果姐年！椎名林檎隊東京事変隔咗8年 元旦突發復活出新歌

尋晚先上完紅白
東京事変即出新曲：選ばれざる国民又宣布開tour
咁快又咁大動作
不過2020真係佢嘅年
奧運大舞台

玩埋開幕禮入場feel

push

2020 第一件喜事

日本就係

好開心 但新歌太浮雲feel

2020依個咁靚既number 好啱佢地

見到人哋有國家有有大盛事就羨慕

2020 第一個令我開心既消息

嘩屌 點買飛

係
不過都等咗好耐
以為唔會再有

唉也我都好想睇

屌你咩你個名係我最愛嘅碟名

唄ひ手冥利

happy new year 我都係fans 黎

Happy New Yr
幸福論開始中意

雖然有諗過2020會唔會復活
但估唔到1月1就已經知答案
諗住仲要等到2月先知

在這裡接吻

Push

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

真係起身見到開心到喊出黎，有無人係林檎班幫手買飛呀😭😭

有生之年唔知等唔等到佢香港開show

去過台灣
但無嚟香港

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到1200

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

有無人識買日本演唱會飛？係唔係喺當地先買得？想買四月東京嗰兩埸

反而好奇點解佢會得閒搞番東京事變出黎？

上面求飛嗰位朋友知唔知林檎班要畀錢入會先有得抽飛